\begin{question} 
Considere a equação $x^2+12x-189=0$, faça o que se pede abaixo:
\begin{tasks}
        \task Identifique os coeficientes $a$, $b$ e $c$.
        \task Calcule o valor do Delta
        \task Determine o valor de $x_{1}$ e $x_{2}$ (Usando formula de Bhaskara)
    \end{tasks}
\end{question}